請夏呢場Live都可以話係上曬電 型到震

正撚到

點解好似打左好耐歌咁

1個月正常啦